「突發」蟲蟲餐廳勁多人排隊！

支持樓主屌柒佢地

屯門大媽嫌壽司有酸味 食一啖吐碟上放回迴轉帶

爭鮮嚟
雖然元氣都係一樣咁難食

叫多啲大媽去幫襯啦！

屯門都幾多人渣

當中仲見到有啲係後生仔